一人一條令你忍唔住笑既片

條女笑到好似想喊咁

呢個笑撚到停唔到

我

推

笑到仆街

Eaglenuts11.2:12 is what your looking for1 year ago2K32

呢個真心好笑

有冇人有聽開e個channel?

右面成個高海寧